Fresh graduate $80000月薪有錢途？

有無巴絲做緊，分享下

賣到樓味有囉

可達

完

難唔難？

問過佢啦
一定要中五畢業先請架
我中六佢都話唔符合資格

樓豬問得出啲咁嘅問題
都仲可以生存到𠵱家
犀利